有冇人有睇《湯神君沒有朋友》

我每個月最期待嘅漫畫之一
有冇同好

最新一話

前幾年又話動畫化 到而家影都冇

頭先search左
係咪嗰個cm劇場？

見67話有漢化
推下先

lm

好搞笑 同另一間學校個王牌果幾話都好正

林山
千尋俾佢飛返轉頭真係笑死
大家的林山

最好笑扔埋佢封情信

俾作者偷襲

今集到湯神痴左線

明明係左手辣親，但係用右手摸千尋耳珠

幾時結婚

68生肉

漢化版

呢套野真係愈黎愈甜

又一個唔知死，扻頭埋牆